大家開始拍拖嘅時候會諗到幾遠

身邊有好多朋友一年拍三四次拖
其實好想知佢地諗乜鳩
其實明知會散嘅拖拍黎做咩

自己拍拖之前會諗好多
例如自己嘅未來
如果我遲d去外國讀master咁女朋友點算？
如果我大個移民咁女朋友點算？
但係身邊嘅朋友好多都好似活在當下
呢刻想被愛就去 呢刻想有個人錫就拍

其實係咪呢個先係香港大多數人嘅想法？
唔係話自己清高乜乜柒柒
但係拍咁多散拖大個唔會後悔咩

有同感。不過好多人為拍而拍。

一世

都覺得一拍就諗長遠 散拖哂時間

可以扑到幾時先厭

凈係會諗到幾硬

毒步巴繼續看透世事

淨係諗到你男朋友幾硬？

可能唔會散呢

睇年紀啦

如果我大個移民咁女朋友點算？

你嘅能力只係可以等令你自己移到民？

我意思係
佢可能都有自己嘅考慮
屋企人嘅考慮
未必肯跟自己過去

如果係呢個時候仲諗咁多 咁一世都唔使搵另一半
只要係真心鍾意既 可以試咗先

Sor 中文差

其實諗咁多做乜嘢啊都世界末日啦
生活真係好無常 大吉利是中咗肺炎
咁就一世 捉緊每一日好過

如果我中肺炎即刻表白

以前遇到一個最愛 但我仲係未熟透
有得比我揀 而家既我一定會比幸福佢

我仲以為自己開po

有愛就會互相遷就慢慢配合，活在當下唔需要諗咁多

諗到以後要結婚
生仔定生女先
我煮飯 你洗碗

stevejobs都話
如果聽日就係世界末日
咁你今日做唔做

下下諗會散
咁你不如話遲早會死

諗我係咪真係鐘意呢個人
諗會唔會行到最後
諗我係咪有能力愛人 而唔係傷害人

依家社會係咁 速食愛情
最應該認真嘅愛情 反而最多人唔認真咁面對
你需要陪伴 我需要伴侶
唔係因為喜歡 唔係因為愛
所以點解咁多人拍咁多次
因為太過兒戲開始一段關係 不合則散 再搵過下一段

諗得多無錯既，只不過好多時其實無得你去諗，都係時機。
所以通常經驗比較多既人都習慣左分分合合，除非想定落黎，否則唔會睇得太重。

其實你諗得長遠係好事
好多時愛情會令人麻木
淨係睇到近嘅嘢而睇唔到遠嘅嘢
到真係逼到埋身再諗就真係太遲
就好似我咁

會幻想下未來 但始終愛情今日唔知聽日事
唔會抱太大期望
都係用珍惜現在個心態去過

唔會諗咁遠 鐘意就會一齊

你d fd可能好投入都係諗一世呢，如果佢地真拍拖既話不過劃火柴咁囉

合葬

諗到退休

初戀嘅時候諗一世
好想同嗰個人長長久久
諗到將來結婚之後嘅生活
其實嗰陣時已經知佢唔會係我將來嘅另一半
不過都係忍唔住諗
結果都係分手

依家已經唔會諗咁多
即係間唔中都會同男朋友傾呢啲話題
但已經唔會再咁認真諗
真係結婚先算
依家拍拖開心咪得 諗咁多做咩

如果因為鐘意唔了解對方性格多啲.
遲下嗌交 幾愛都好 都會生不如死. 唔想分 但係日日都係到嗌交.
依家我學識先了解對方 真係ok先一齊.

一拍拖想到佢變白骨果陣

鍾意就去馬 唔好遺憾
長唔長久到要睇你地有幾努力，一味畏首畏尾就唔會成功到

諗拍幾耐拖會分手

出生就思考死亡

真啊
根本出邊好多人都唔知自己想要乜
所以先會係咁拍散拖 騎牛搵馬
結果拍咁多散拖 人哋就覺得你臭雞playboy
真係好女仔好男仔都唔會睇得上/相信你

最後跌入無限輪迴
害人害己

又可能佢地想揀你嗰時 你又唔係available
就好似”花千樹”首歌講既咁
所以公海先咁多”對的人 錯的時間”叫春post

人大左 好好諗清楚自己想要咩啦

諗到扑野

結婚 - 兩個都廿頭

唔相信自己會中意對方一生一世 係咪唔應該拍拖害人？但我又會中意人 會想同對方拍拖

我都係諗一世架不過對方未必係囉

拍左5 年都冇傾過將來

me too

拍拖嘅時候應該冇邊個會諗幾時散掛
有時真係想分手或者被分手
你估好玩咩？

之前同樓主一樣，諗得太多
有時候諗太多反而會無咗個機會
讀書/移民太長遠
太多變數

唔敢再諗 之前諗太多將來
最後傷得好撚重